仇思達開台要收錢

又話唔收課金既？

課佢老母

仇思達: 泛民誤導公眾, 23條和逃犯條例影響不大, 澳門立左23條都無咩事

神駒 (仇思達): 我不贊成抗爭. 任何形式的抗爭也不贊成. 不應作無謂犧牲.

前排扮讚一讚鄺神話自己是其是非其非非
一睇就知佢想點
咁都有人信佢係咪傻架

之前屌人收課金wo

前幾個月先話極反對暴力抗爭，d人話佢做咩同泛民觀點一樣，佢又多多解釋咁，
而家又變返支持喇？

依條友鬼撚到

最撚鬼咪佢
屌

香港 No. 1 社會敗類

戇鳩過飯民一千倍，淨係識分化，零建樹

就係有好太多76信佢，搞到香港咁

呢一件真係垃圾

真心啦 唔好再開po 由佢沉啦
都唔知你地咩心態

佢有時屌飯民係屌得好，
但係佢一撚定係鬼
真心唔明點解仲有人信佢

佢既logic好恐怖
現實中可能得法國佬個d冇獨立思考既on9仔先會信

點解仲要睇佢
睇On9不如睇李私煙啦

當年係高登開台都知佢on99 係估唔到依家重係到

612525，

重有人會睇

躝啦

2019年重有人留意佢真係冇嘢講

啲觀眾自發捐錢俾佢都要屌？

睇佢既照舊可以一個仙都唔俾，有咩問題？

大灣區啲人可能會信佢
正常香港人都唔會聽佢鳩up

大撚把牠啲衰嘢，有集合過包括支持送中

明刀明搶

淨係玩分化嘅垃圾